我不會忘記，在香港人有需要時，張俊傑兩脅插刀。

我不會忘記，在香港人有需要時，張俊傑兩脅插刀。

高度的執行力、迅速的決策、秉持初心的付出與參與。

幫醫護、幫學生、派飯給長者，以及他以自己能力，提供更多就業機會予同路人。

之後，他頭上是刀，腹背也是刀，不斷被製造話題與問題。

受外界言論影響，經常令他意志消沉，但他又絕不容易被打沉。

晚上見張俊傑，他多數很愁。但是，翌日他又會清晨跑步，整理思緒，餘下的時間，只見他努力找方法解決問題 - 積極地，不抱怨，不放負，不追究，不記仇，把一切孭上身。

在「解決自己問題」和「製造別人問題」兩類人之間，我永遠覺得前者更值得尊重。

我尊重和重視這位朋友，張俊傑加油、龍門加油！

張俊傑 龍門冰室/瓏門冰室

張生

咸能4

樓主少數認真po

樓主個個po都係發自內心。

點睇篇文

你為理念而戰，我選擇相信你。

龍門只有不會欣賞的食客，沒有不會煮的廚。
龍門沒有難吃的菜餚，只有不懂吃的食客。 如果連龍門告急也不支持，香港還需要說什麼未來?
張生未必跑得最快，但從不後退。
因為，世上只有龍們是香港人。

真乖

龍們

龍的傳人

樓主打手 block得

聽日、下次、下個月，你為自己累積左幾個遺憾？
你嘅人生，到底係為左累積成就而活？定係為左累積遺憾而活？
當人生走到盡頭，你想你嘅人生走馬燈，係細數做過嘅事？定係細數自己未做嘅事？
如果今年龍門冰室，係最後一年營運，十年後人地問你當時食緊乜，你想點答？
一年前你錯過一次，上次告急你又再錯過，你仲想錯過幾多次？你仲有幾多次機會？
今次告急，可能已經係最後一次！
想食就食，渣哥勁敵！張俊杰！

我會選擇支持，票投張俊傑！

1威脅執粒，2威脅？

推

的確龍門從來都與香港人同行

係

等我食個下午茶支持下先

老細蝕住做架，你咁樣唔係支持

直接捐錢啦

多謝同胞支持小米同龍門